啲歌手開演唱會如果唱唱吓歌打C egg點算

如果係演唱會打c egg或者打乞嗤點算
係咪要暫停

咁打飛機又點呀

如果肚痛咁點

演唱會前儘量避免依啲情況，例如食嘢小心啲，唔好太多，btw唔諗就唔會發生

即刻轉唱 lemon

隊支咪比觀眾
識唱一齊唱

識唱嘅一齊唱啦

啲差佬如果行行吓咇打C nine點算

想知有冇試過發生

陳奕迅好似試過走咗去柯屎

我用 session（演唱會樂手）
試過通頂後上台，喺台上邊打喊露，果吓 zoom 咗去我度觀眾睇到

做*session

笑咗 有冇被人屌

比人話咗兩句